[暗號]平時出街有咩暗號

我次次去酒樓都叫燒賣
但係其實我叫緊蝦餃

我對住自動門嗌芝麻開門
佢就會開比我

係，個間諜話畀你聽佢係間諜呀？

暗號係龍渣

心

敲三長兩短暗號

入壽司舖用21314做暗號

代表咩

扶手電梯行左邊
見到人企咗係左邊塞住曬
就特登好大聲咁行
等佢知我上/落緊去

唔似貓唔似狗 師奶淫得很

床前明月光
London Bridge is falling down

拎狗帶

入鋪大叫牛肉加蔥花

一乾三濕聽過未?

出去呼吸=抽口煙

唔識講唔該借借

我買左件好性感既泳衣呀